[禮義廉] 利物浦 對 哈德斯菲爾德 4

連加特真係世紀垃圾

師兄搞咁耐

Zaku

渣古都唔差

禁區之垃

親親sob

連加特是出來搞笑的嗎?

Lin反利第1人

Sor

曼迷真係好撚可悲
自己隊波踢到咁仲要當自己人放緊水

成班動機很明顯

呢d先係真獌

漢堡包LKK

今季輸都無得怪乜 只可以話鏝真係太勁

曼城真心勁
輸俾佢地心服口服
但關班雜種狗咩事
9戰7敗
會唔會十連敗完季

鏝贏波
鏝拎冠軍
獌輸波
獌冇前四
明明無論開心定係有資格串人果個都係鏝
點解個結果開親post既都係獌

3比0未

LKK出埋黎 呢十分鐘娛樂時間睇埋唔好蝕

終於見識到咩叫無能為力

班友廢到

如果我係鏝城球迷真係笑出聲
對面隊既球迷咁努力幫自己打氣

廢到射都射唔到咪扮放水囉

垃圾車1分都夠返前4

得番個飛機杯爭下

兩回合對鏝個戰術都柒柒地
冇計啦

鏝繼續456

鏝迷食花生中
睇我地同獌迷互屌

係爭穩定性唔好 對住中下游失左分

我地都和左幾場關鍵波
唉

就算呢場有分執
去到最後輸比狼隊 應該仲撚痛

原來li場係近5場打比 獌主場但自己一球都無入

都唔算啦
根本今季利定曼拎亞軍都係唔抵
兩隊都咁高分

Fred可以走了

我係垃圾 屌我吧

太保守姐，對李城後備出米叔唔出沙短都算，仲要收mane出la子
明知呢場和埋就冇主導權

蘇b呃左份長約之後隊波衰到而家

點解兩隊都係金錢足球 但係實力差咁遠

費特其實係叫特廢 無球俾到腳 球球交失 第二球就係輸佢

曼狗仔幫鏝迷含到雪雪聲都唔係第一次架啦

癲到咁真係冇咩好怨
下年再黎過啦
我地只要唔走主力都有實力爭冠

下季再換過

吹咩

山齊士

出黎彈琴?

最無癮係曾經領先7分 結果又衰自己 講真如果鏝今季咁既勢 全程帶到尾仲好 唔洗比垃圾利有希望

真係旨意李城好過
分分鐘般尼踢得仲好過垃圾獌

摩連奴是無辜的

個班義工黎 唔收錢踢波同教彈琴

一早Martial正選啦

無前四又星散
有排都唔洗旨意重建到
咪由得佢地慶祝輸波

連加特終於躝

手足們唔好灰心啦
仲有一個大獎可以搏 總好過啲傻鳩fans J自己隊波連敗完季

算啦經歷過1314
已經有左抗體
冇野痛得過個次

對垃圾獌個場0:0
唔知點解唔敢攻咁

我以後唔屌廢中70分鐘換人了
有個再西D

埋門一腳太差，其實唔少黃金機會

兩個施華 攻又得 齋守又得穩 係咪傻架
真心佩服哥帥

宜家換把撚咩

個個都要加到50萬/week 諗起都興奮

換出黎比人玩角球旗

成日提重建重建
冇成績點吸引到星幫你建立王朝
講造星嘅能力又冇利咁勁

B.Silva勁到仆街

你老尾樸巴頂輸250

人地話一季冇歐聯睇冇乜所謂呀

隔離飯香呢家野真係

連狗果幾下比華dee 最少入兩球

點解要換連加特佢做到野喎

上季仲比人屌到飛起 un兩un交返後當做左野
今季又硬淨又有視野

唔覺得依家個球隊氣氛同陣容架構可以令佢地下下季踢返歐聯
曼狗多樂觀撚 正常嘅

搞笑黎講係做得唔錯

Lkk仲慢過辛祖

覺得佢已經誇過咗kdb

身體對抗性勁左好多

佢冇心機啦

身邊垃圾隊友

人地諗住隊波有名氣，又大撚把錢實有球星黎

算啦大家唔好撐
問心我地今場係撐獌狗
而家輸左都係潛水算

唔同打法B.Silva爛打啲，跑動多好多

算啦，收錢等完季整定既

focus 歐戰算，雖然好難過巴狗

體能都好癲，對我地果場跑13km

輸咗係好正常

kdb步大力雄 反擊大步突破分球好勁
但小範圍護波差 唔夠靈活

點睇都班獌柒啲喎
係個論壇既私怨 可以大過捧愛隊贏波既決心 做人做到咁

我由頭到尾都冇話過撐獌
只係每場都希望鏝失分姐

班獌狗都咁撚厚面皮
我地點解要潛

曼聯以前勁 係因為費格遜
而家廢係因為無左費格遜

上2集FIFA佢最多打65-70分鐘左右

9場輸7場
不如叫學臣教
唔岩搵我教教

你去睇返10年我地主場對轟
我地都係咁姐唉

潛咩水
正常人正常邏輯就應該獌狗潛，不過佢地狗黎

終於知點降會輸比一哥4比0

因為真係廢囉

對獌都算驚人反擊，和左仲head緊
但對李城收mane出la子真係on9

隊波只會越嚟越差

超多空凳

佢地成隊好似得華舒福似係有啲heart

其實點解呢到個個都係吹捧鏝城吹到痴撚左線咁
講到好似全部都世一咁
但一講利就係咁話未夠班
明明打黎打去都係果14個人都可以破紀錄仲要歐聯入四強都仲要咁樣講

成隊波勁小跑動 鏝直頭玩弄

講真 全季對高普最失望係對獌個場 保守到on9

睇下人地哥帥d 調動幾撚有膽色 進取

但起碼個結果係掌握自己手
唔似而家就算就好自己都冇用

呢場算多架啦
但真係懶
技術又唔係好
傳波走位真係完全做唔到

板凳深度唔夠 戰術唔夠多元化

個bench 差太撚遠 今季係好彩無乜傷個幾件主力 前面三件 後面VVD 同alisson 是但傷一件 我諗少起碼10幾分

利後防勁過鏝，中前場差過鏝
同埋鏝備都勁

淨係技術同傳波都差人幾皮

其實我想講
係咪無認真睇我地對獌果場
果場D反擊速度同今場根本無得比 無人敢入去正常

曼城真係太勁
未來2季就算唔星散都唔會拎到聯賽
惟有博歐聯

對拖肥個場夠ON9啦

我地同熱刺今年開始識踢聯賽
穩定咗好多
基本上對中下游好穩
曼聯有排都未去到以前咁對中下游睇都唔洗睇知佢食硬個感覺

但問心 只係未來熱符符碌碌搞掂曼城
否則我假設過到巴塞關
決賽見曼城一定輸硬都似

燈吓姐

對巴塞真係要博老命
過到有機

都唔係差好多啦
三箭頭到而家我肯定都仲係頂尖
講到我地三箭頭會比bwa屌打咁

咁到吹捧？佩服係尊重既一種
你睇下出面班獌狗講咩先啦 想自己隊波輸呀

首回合好緊要

對獌果場好幾球爭d輸，換人保守少少都仲理解，雖然我唔覺得係最好選擇
李城果場先係最致命，一和就冇主導權，本身433已經少進攻點，之後換人係換米拿繼續維持433都算，仲要收mane出la子減進攻點

涯過巴塞依關
基本上就應該食硬個歐聯架啦
班球員應該有信心決賽見到熱刺/阿積士

竹門對竹門
木門對木門
我唔該你班死猁狗痾篤尿照下自己個狗樣啦
憑咩攞英超牙
用得多黑哨越位
係咪好撚想攞英超呢
世世都唔會有牙賤種二奶狗

其實問心啦
兩場對鏝都真係好下風
所以歐聯想佢地出局唔係無理由

咩叫符符碌碌
三回合計哂輸得一球叫咩符符碌碌

記得用黑哨越位啦

klopp真係諗下聯賽應唔應該出d副選

今場完左 繼續等下場

路蘭迪果下唔符碌？
嚴重比人屌打 吊住命咋熱刺
踢多5分鐘都似會輸果款

哥狗踢完上季個2場歐聯學精左太多

我地個陣都未必捱到兩年 包括廢中

進攻中場差幾多皮
250同bwa今季表現好過salah

唔想尊重鏝sor

Yes
所以果場撐熱踢走曼城好合理
因為撞到曼城真係冇得打

咁你都係一球咋喎大佬
咁第1回合有咩符碌?

哥帥之前教巴都以為佢係無料到 但睇到佢教鏝 d 細節 進攻走位 戰術理解真係好撚勁 上季比我利格食格
今季吸取教訓 針對返部署 利對佢地即刻無哂優勢

又有品 真心佩服

如果般泥李城白禮頓邊個球員幫手阻到曼城
即刻買果條友波3

靠son早入兩球，仲有var cancel 250果球

天氣熱啦 返去幫公公婆婆執骨啦
條屍臭架啦

呢個絕對認同 輸左係咁甘心 但邊隊今年失都係歷史上最唔抵
明顯地利係挑戰鏝個隊
上年對鏝係100分拎英超 如果無利 可能鏝今年一早扲左英超留力歐聯 準備四冠王决賽對巴塞
今年利先開始正式有進步

哥帥勁係真，但有品就不敢苟同

哥狗有品 好波
之前蘇狗講果件事真架
下半季好明顯無人守果時過半場即鏟

做乜咁夜仲唔瞓牙
係咪嬲撚到瞓唔著牙

+1

諗起之前係疤執起個波唔比人 比呀朗推

第一回合輸哥狗保守
同埋靠son一手一腳把握到少有機會
足球好講運 純粹熱刺真係好彩食到果個運踢走曼城
你問熱迷踢多兩個回合有冇信心
佢地都應該投降

好明顯對獌賽前已經一心想求和啦 落到場唔進取 無勢 此消彼長 獌咪有機會囉

公公婆婆一個月內先後走左

笑到瞓唔著

進攻退步左，上季d配合今季少左好多
係防守進步得太緊要先有依家呢個分數
加上都好幾場神秘力量

開心到訓唔著呀
睇曼狗輸波仲要可以睇到佢隊波未來357年完全無前途
又多隊中下遊魚腩可以食

起碼佢對記者講野得體 識英雄重英雄feel 背後我就唔知啦

羅渣是我最想留住的幸運

唉算
輸呢個冠軍冇話服唔服
輸一分就係輸一分
唯一可以怨借走clyne
傷兵問題冇得講
但而家head to head我地打鏝我真係完全唔覺我我地會輸
講撚到鏝冇左kdb都仲係高利幾班咁真係難聽過粗口

講真而家最寄望嘅真係白禮頓 白禮頓主場好撚守得

曼城係無論邊個攻擊組合 阿古路 根度簡 施華 迪布尼 辛尼 b華輪住上 邊夠打

假膠都好攞出黎
係咪嬲到技輸搏唔到牙

唔只下半季，根本係戰術黎
而且好少拎黃

由疤開始已經被人話偽君子

咪撚覆條傻閪 等佢單機算啦

跟本曼城整體仲勁過巴塞
今年佢地過唔到熱刺,100%係哥狗自己既失當

當然我咁吹奏鏝唔代表利就過到巴塞

事實係難聽啲㗎啦

事實就係今季踢2場都唔撚夠踢

岩岩0-5輸俾般茅

仲要歐聯出局，而家單線好難輸

點都好啦專心打巴塞就ok
雖然夠唔夠巴塞踢都係一個謎

巴打你俾人起咗底喎

[/quote]

klopp打歐聯有一手 (決賽除外)

冇咖喇 睇下有冇神秘力量/奇蹟啦

我信晏菲路威力嘅

決賽都唔係daddy問題喎

無咩唔見得光
由得佢地啦
最多以後唔出公海傾

好記得上半場係㩒屌對面

以前高登年代都俾人起過
無做啲咩唔見得光既野
要起隨便起

其實起底有咩咁好玩
即係點
我知你係邊個我戰鬥力會+2咁?

08 09
13 14
18 19

唔好quote 上面D圖啦

唔知
不過煩在以後唔駛係公海出post
一出post實俾人貼樣
早知擺張靚仔啲

而家隊波士氣咁好
加埋anfield既威力希望主場贏到兩球
真係希望唔好比果班垃圾沙拿迷影響到士氣

猁狗真係特別樣衰

先客後主有著數既
除非首回合俾人打殘
不過防線而家唔差
有信心守得住

唔會嘅應該
首先米拿應該少啲機會落場
二來沙拿依排心情好似都唔錯 好返哂

垃圾獌，一世冇歐聯，換多幾個領隊啦

巴打記唔記得我
當年dse炒中文問過你遵理重讀中六嘅野

唔明d獌狗笑乜
車拎第4 妓拎愛美麗盃
下季又冇獌歐聯

錯
係做多陣魚腩啦

馬田基利？
我phone book仲有save你電話好似

希望鏝冇kdb+費甸會失分啦

其實近幾場鏝整體都打得好一般，好多時靠250同bwa一己之力入

無錯 我都仲有你電話
你捧利嘅咩 印象中唔係

真係無得怪人
鏝聯賽係輸得多過利
要怨就怨高普龜縮
連和幾場諗住拎一分就算
今日拎唔到英超係佢自己唔夠膽搏既後果

係
特別係7分個2場，根本要3/0

果時剩係蒲學術台
近況點 係咪grad左做緊返工狗了

假設之後贏晒97分
都冇乜野好講啦唉
咁多年黎唔計上季100分
最高分都係95
只怪哥狗太勁

始終同鏝都係仲差半班波 今年有少少似上年鏝
有幾場符符碌碌先唔洗失分
結論：買人啦 FSG/廢中

之前哥狗仲帶頭盃，話冇可能十幾場全部冇失分。

屌那星真係贏撚哂

轉左科仲讀緊

勁人未必肯黎做後備
到底哥師點說到啲星去鏝做非常規正選

我記得好似之後同你傾過 你是咪去左HKU
定我同另一個搞亂左

冇搞錯

Ching好大隻喎

啲時序已經唔撚記得哂
剩係記得你個名同HKU
不過我都仲讀緊
岩岩biomed mphil完 黎緊又去讀醫

但而家傳緊根度簡唔肯續約
Sane同耶穌少上陣機會所以嗌走

小拳石咋

Sane真係好撚勁

正啦 識人讀完精算再讀醫 30歲先grad
讀到就唔怕啦 等你張醫生紙

唔駛驚變死老坑
大把人老過我

廢曼

鏝已冠

夏天拿拿聲係Ajax打劫兩件返黎啦
de jong de ligt去巴塞
Neres Ziyech Van de Beek Tagxxxxxxx是但執件都好

可以專心UEFA打古天犬

最重要中場

改善老鼠拉龜問題

屌 之前幾連和

係和韋斯咸李斯特城搞到冇咗主導權

除左曼城被人禁買人

否則差距 只會擴大....

三叉戟又係全部打足冇得抖

yes果一期 和4場 毀左成季

海外訓練問題 返來 踢得仲差
過度保守 問題

學費極昂貴

今年下半年 平均一周二場
但陣容厚下 反而 keep住踢
keep到球員個態

利最差果期 反而係最得閒果期
得閒到短期出左2次trip

中場有邊爐 基達 軒 張 老母
當米拿同啦會走
應該都係買一件
點都要買後備翼同閘啦
taa jelly 兩翼冇可能全勤

獌po過左即討就開始哭喪無戰術 無前4買唔到人 9場輸7場仲咁開心

我唔貪心 中場補返件有場造力 破到密集 破到大巴 有遠射嘅中場就ok

都預左獌贏唔到

下季狼隊李城都勁過佢地

keita(未嚟之前)

賽前我同高普諗法一樣，唔覺得獌有力阻到鏝，如果負碌令到鏝失分梗係瘋狂慶祝，如果獌輸冇歐聯踢都可以笑睇佢地沉淪
點知佢地無恥到輸波仲出公海慶祝加爆閘，完全唔在乎自己連敗+輸打比+失前四，真係魔性澎湃

klopp:ox復出猶如強勢加盟

Van de Beek 真心勁
後生 樣樣有d

聯賽真係好難同哥帥鬥
佢個種傳控戰術打中下游好穩
我地防守穩健但進攻靠兩閘傳中或者三叉戟既個人質素，一定大機會啞火過鏝城，今季咬得咁緊都係有幾場好運
不過杯賽我地既戰術變化會好過鏝，所以鏝係歐戰冇走得咁遠

從來冇預過獌阻倒鏝la, 隊垃圾咁廢，9 輸7寧願信渣土

我都覺得羅渣先係最大機會阻到鏝

下年努力啦

怪就怪自己送走7分優勢

般尼 之前2場 都被鏝炒5球

對面的敵人 叫比1314 好
(果時得拖肥，維拉同西含)

但曼城都贏哂 (般茅，屈福特，熱，水晶宮，獌)
真係無計

高狗躝得未

係要和到輸鏝一分先黎上力，可以怪邊個

阿無前4機會都大....
但歐霸之王愛蛇提供左plan b

唔睇到知鏝食硬啦，拎時間睇avengers 仲爽皮

和嗰幾場換人咁保守攞一分就算，仲死撐we don’t play Playstation
到差人一分時先對熱換人轉424 中囇回力標

keita 冇病冇痛就唔出
場場出母米

話說響英國bar 我隔離個獌迷超激動係咁屌獌廢 二比零嗰陣佢直情黑面 頭也不回就咁走 之後無啦啦返黎 比佢個羅馬迷 frd係咁笑柒佢

神秘力量唔撚駛還咩

連DDG都變成毒瘤

李城爭第七有冇用？

又要煩女
獌又輸
賭500阿輸埋
我係咪應該要跳樓

最近鏝已經好多場冇失波

穩定性仲好過鏝喎 係打big 6 冇鏝咁勁

輸同鏝對賽啦

後兩者expected喇
你要處理好同女嘅分手唧，
有無當面講？

有

但係作客贏條毛咩渣土

冇得好講，最強遇上最強，你都冇得expect 全季不失無論邊隊拎兩隊都係經典

睇場波都會話你好嬲
抽下水又會話你好嬲
暴聯粉絲唔知醜字點寫的

其實都好難怪高普啦
我地個積分已經打破左球會記錄
只怪偶著既對手係曼城

妓又做乜

係d連登獌先慶祝
根本班人冇資格做獌米，最多叫反利

獌狗

上季鏝先破完百黎
好難望佢成日失分
利季中甩轆果期失咗機已經好難挽回
呢個結果其實一早喺果陣都預咗

鏝咁強勢利改變唔到乜
唯有都係盡量令自己進步
不過之後可唔可以仲好似今季咁好運就真係不得而知

今季個疑問都係季中放走人
同啲濕鳩踩單車camp整到啲態好似仲差咗

根本今季冇得挑剔
已經打左呢個陣最好成績出黎有餘
高普

英超勝負已分
希望班波唔好被今場影響到，繼續以97分為目標

夢醒

都ok丫 想比你屌

諗下自己隊波未來有排做獌市2弟仲點慶祝得落

唔緊要呀最緊要利冇英超，獌仲領先緊鏝十幾個英超+歐聯

都做左好耐 佢地點會care

冇計啦，知道隊波柒冇得贏，咪話阻利拎冠，精神勝利法
我喺英國見d獌都想贏，費蛇黑哂面，班球員又落力踢，係得d連登獌狗on9咁冇羞恥心

一早起身見到個比數，點解輸咁少

好彩瞓咗冇睇
獌狗真係冇撚得輸

季中失分果段真係隊波反省下

難得咁大分差既優勢白白咁射左落海
仲要係連續失分

依家季尾就係到賣熱血 話其實已經好好
果幾場連和波又唔見俾啲熱血 和緊波都唔想攻咁

btw 屌完又死死地氣等下一個五年

獌狗同阿狗都咁廢

成件事已經向緊最理想結果出發，期待最後 3場決賽!!

#攞第一個英超冠軍唔洗靠廢獌
#獌冇前4下季星散從此永不超生

真 諗住七粒

又打飛機

呢d真係毒瘤黎

精壇智障集中地

我都係，心諗鏝城都唔使點留力

做咩唔少獌狗9:0

等後世都可以世世代代笑鳩獌狗

下季收成期未

阿作客真係蟲黎

aggerklopp

預鳩左獌狗輸 但輸得咁少

尋晚獌真係落力踢
只係ddg太廢

季中和波果幾場佢做乜撚野呀

全盛巴都唔會攞晒114分啦 邊有得咁講

賭沙拿賭輸左
廢事怪佢了

李城比人黑無計
對愛真係做得太差太保守

對愛都唔係冇機會 沙拉都miss左幾個golden chance啦

今季都冇得怪高普
冇神秘力量 一早比人拉開左

今季其實算超出預期喇
klopp

鏝最癲係,哩一個月個賽程又密又惡頂,都輕鬆一分不失咁過左,係唔小心歐聯出左局,但都已經好勁,以為佢點都會失一兩分,佢個陣容深度真係冇得彈

佢地個個位都至少有一個一線後備,利攞住d 2,3線後備就心足,咁點同鏝鬥,雖然我都知要我地陣容有鏝咁深係冇可能,但我都係覺得我地同鏝仲有一大段距離

但偏偏就最恨既歐聯輸一場就香左

JC同加利佬之前估鏝點都會失分
而家最難頂嘅都贏晒 大直路了

最後三場做好自己啦，能夠到呢一刻仲可以睇到冠軍爭奪戰同歐聯已經好好啦，季前應該只係expect 爭前四

希望車再炒佢幾球

佢地次次一唔死夠講就話利無冠，一陣比利有冠仲唔可以用呢招囉。根本有啲獌踢得點差wfc, 最緊要喺連登串贏利

原來係我太高估班獌迷 我應該當佢地弱智兒童咁看待

唔講咁多 祝獌呢隊西波死番落歐霸啦

呢D就係睇到兩隊分別，板凳深度
另外中場，每個位去同鏝對比，明顯人地係高一班

利狗係曼狗最後一塊遮醜布
當利拎埋英超之後曼狗就迫住面對現實佢地對波就係隊垃圾
姐係同d廢老硬係要拎d 點笑鳩班後生咁
因為佢地唔會接受自己唔得

利申 睇都冇鳩睇 靠班垃圾不如靠渣土

前面三個死火都要照出呢下最傷 唔通出史獨 力子咩 人地250死火有sane 阿古路傷咗有jesus

歐聯都飛機杯 利迷子

仲要人地已經傷左大半季既kdb

仲記得岩岩差一分嗰陣
啲人話鏝一定會失分

屌睇上面啲留言真係有啲利迷當利係班霸咁睇
強如鏝都會輸幾場，利咁既陣和佐幾場都比人屌

前面3個死火真係大撚鑊，有沙短呢D就死都唔出
話晒半季都入左成6粒，又有罰球
有時見廢中咁撚硬頸真係會爆血管

寧願輸，等廢中，球員醒下

有話錯你地咩死獌狗
負咩評呀？

講真
今年咁既分數, 對賽結果
無論係咪冠軍都收貨

只係不滿沙拿死火都照出, 又無人提佢D進攻出問題
背住人囉位再死推真係我啊婆都識守

好彩瞓咗覺啫

我利柒我地利迷其實知架喇
個冠軍係自己柒走
關人乜事
係獌迷仲係覺得佢令到我地無冠好開心
唔諗下呢到波換左4個領隊
都係咁沉 其實都好柒

差就唔差

但有部份野 是 要避免

好像冬天時
去熱的地方訓練 是唔是無問題呢點

屌，集乜鳩野訓，仆街集完訓唔係應該有好成績咩？領先7分搞到而家落後人1分，次次都衰收尾。唔好同我講咩已經破左球會紀錄積分班波已經好好，屌！冇冠軍就冇冠軍 高普因爲你季中既食古不化先搞到今時今日既地步，並唔係因為命運！個天已經幫盡，係你自己唔珍惜

真係好無謂，又要坐飛機又剩

鑊鑊都出國集訓(叫雞)出事

呢啲我覺得真係要檢討
唔是話個分破晒自己紀錄只係鏝太癲
就無視季中出現過嘅問題

有得加已經執到啦

到時工作量加50%

去完之後
明顯係特別差

成隊利中間個低潮
係去完第一次集訓開始......
踢完李城 西含 之後開始好返 贏左場

之後又去
再之後就和曼聯 拖肥

狼隊真係堅我利最後個場分分鐘都輸

如果下年又冇冠又收貨？啲主力見到次次都係咁都心灰走人啦，我唔想再聽到next year is our year我要this year

狼隊主場好撚惡

加左人工

就係跳糟既時候

我地主場 應該有一分

到時幾多分都唔影響排名

寧願佢聯賽盃同足總盃唔好出局

聽講次次訓練完都出事

我覺得一年咁多比賽 應該減少依D 訓練
同時一早就放棄D細盃
主打歐戰+聯賽咪算 細盃出力子 S15 果D好過啦

提早End game

琴晚半場仲有D希望
廢癲傷出以為有望
結果換入Sane成隊勁左好多
獌根本頂唔住.. 唉
坦白講 都幾唔開心

依家望就望爭到歐聯 咁就有機會留到班大帝
好怕球員會因為無冠走人... 更驚Klopp比D傳媒寫走...

yes 無咩關係

要令曼城失分 要實力+意志
好像當年車路士2：0我地
果年摩狗 係雙殺利同曼城

之後果堆
般尼 無實力 無意志
李城 實力一般 意志一般
白禮頓 無實力 有意志

突然覺得 鞭你班人屍棧教精你地

點解早兩個禮拜我會大費周章同你地格劍

都係慳返啖氣暖下肚好過

又咁講，廢中用3年半時間執呢隊垃圾
踢到而家呢個階段真係算係咁
佢講過要有成績係需要時間，而且唔短

又星散又loop過
做利迷真係好撚辛苦
上世做過乜黎

要走, 有冠一樣會走
好似今年咁, D球員見你有力爭冠, 歐戰又唔差, 咁先吸引到人黎
大家都知後備水平低, 咁咪一步步吸引人黎

忘記今年啦

我地仲難踢過鏝

呢個又係仆街心都淡
明明買左咁多人，諗住有D杯仔攞下
點知又係出番佔中三子
又好黑仔對住車仔，狼隊主場

利迷+香港人

不過教精我地一樣野
將所有希望，自己生死放係其他人身上

根本係on9

我地贏到一場鏝城 都已經攞硬冠

出年就4年半了又講返同一句說話？3年半連一個飛機盃都冇，唔通真係好似普捷天奴講要十年時間？

下年盃仔 重視度 要高少少

利好需要冠軍

任何一項冠軍令利開始集慣去贏

前面三個都27-28歲最當打係今年同下年，如果下年都冇冠就真係星散了

下季鏝補強 更加無得踢

希望買翻到fekir

劇透慎入

我利2019年雙亞王差唔多達成

FA cup冠軍點都係鏝啩, 咁社區盾到時就係 鏝對利,
我利又亞

今日買$2000鏝
1.28 真係派錢

又話禁買人

禁條春

係，唔好講咩留力英超 留完都係失分

當初高普隊波重心係25古 所以佢可以話3年內有冠
25古走左 要重新BUILD UP隊波
短時間內3次入決賽我真係接受到

唔諗下當初隊波只係456弟黎,..,.

Next year is........

千年老二，真係好橙

3次入決賽但係輸曬都接受到？巴打真係幾好忍耐力

一個利迷一個前領隊

而家先知咩
當初哭喪就係知拉唔開分數就玩完
最慘係有班樂觀撚拎一分就當係寶

無計，班後備真係太少比賽
一出場變相完全無態，之後又出番D正選
無限loop
好多時明明贏緊就俾D後備踢啦
有一場半場贏緊 3:0 修頓，沙短一入球一助攻
半場俾人換撚走左，心諗jm9
俾我都心淡啦

仲有三場聯賽同歐聯未踢，都唔好灰心住

果3場聯賽就算啦
歐聯係難打 但命運係自己手上

買唔到feklir，張仔又傷
中場今年其實唔夠人用
lalala 唔計啦

然後沙拿狀態差就照踢足 90 分鐘等運到
成個戰術太依賴佢，換走咗就冇人踢到佢個位。同曼城車輪換人法唔一樣

希望Burnley做到野

fsg躝未
冬天如果買到個攻中
個幾場沉既未必連和

我寧願求BR和到幫幫手
我唔覺獌有機會贏

Keita 又唔慣d咁高強度既比賽節奏
fabinho 一開季就太慢入局
中場相對上年其實差左好多

FSG可能今年夏天都唔會點掉錢買人
分分鐘話今年用左咁多錢都冇冠但又踢得唔差可以慳返

主呀
我願以OX子作為祭品
換取利記今年有英超冠軍
啊門

不過其實都要我地接落黎三場贏哂
一切都未踢完

其實已經輸撚埋
今日已經係4月25日

灰心完都係繼續撐做利迷真係好燃慘

巴打唔好咁大期望

有冇諗過主既感受

英超有史以來最高分既第二名係幾多分
今年利有冇機會跛紀錄

應該係2012嘅19000 同分89分,但係得失球不及所以亞軍

咁好大機會利記又創造新歷史

仲有5分贏硬啦 ＞
仲有3分驚條撚咩 ＞
仲有1分定喎 ＞
輸1分做underdog仲易踢啦

下季真係要賣晒D瘀血佢啦
D後備真係完全唔見得人

做利迷+香港人應該係雙重悲傷
一係就另一個極端咁自我安慰

我前世做錯咩事

如果曼城對般尼都冇失分

不如比三分肥賓啦，話曬咁多年來益過利記咁多次

鏝唯一失分真係白禮頓, 護緊級, 其他都輕鬆
利就輕鬆,但有歐聯

依家鏝好似無左廢癲同KDB 睇下依家堆人頂唔頂得住了..

交定下年保護費

痴線，你有冇睇狼隊精華?
班友打阿記打到阿記係佢地殺父仇人咁
輕鬆?

妓真係痴線
咁搞法又無前4

做乜突然對白禮頓咁大期望
護級隊對鏝惡極有個譜啦
何況最後一輪打
佢地個plan肯定係要之前就要護級成功如果唔係死得

已經唔想再ff 接受左現實 對歐聯期望大d

巴打我都係

算吧啦 鏝冇可能失分

成班都唔肯接受現實

實頂到啦 已經當冇左英超

點會頂唔住，後備仲有Sane, Mahrez, 耶穌

是撚但啦 由變-1嗰刻就唔應該咁大期望
依家仲爭緊冠已經好好
以前嘅利？已經加入爭前四行列喇

狼隊主場不嬲惡, 阿記作客不嬲廢
狼隊作客一樣唔勁
狼隊作客5場不勝, 2和3敗
利主場5連勝, 怕咩?
連主場對狼隊都驚, 學咩人爭冠

贏輸都係亞軍 唔使驚

依樣真
但利子唔敢講食硬人都情有可原
之前啲海鮮波太深刻

大家唔洗討論輸贏都係亞軍冇分別

果段時間睇到燥 有班真。利子仲打哂飛機好似拎撚左冠咁

利仲要打隻狼，佢地尋晚咬死咗阿記

如果洗咁多錢都爭前四，我即刻去晏菲路燒撚左個球場

同以前爭前4一樣
冇咗主導權不嬲都係好大鑊
分別係爭前4對手甩轆機會比較大
爭冠就要對鏝呢件唔撚甩轆嘅之嘛

隻狼好難打

啱
一心難打到

冇歐聯更加難甩

我覺得
利物浦呢隊波，喺希斯堡事件之後至今
無論睇當地同海外傳媒／輿論甚至某啲所謂嘅球迷
都係不斷搞緊利物浦
兼且有組織地將隊波不斷引領到錯誤方向
咁多年皆是如此，絕對唔係偶然

之前 Ian Ayre 嘅差唔多每個決定，都係將利物浦引領至錯誤方向
我唔肯定 Klopp 係咪佢主力引入
以我觀察至今
Klopp 有好多嘅決定都係有問題
我相信如果唔係有 Michael Edwards 呢個足球總監喺到
至少力挽狂瀾引入Salah 同Fabinho 呢啲對球會有定海神針作用嘅技術型球員
若非有 Michael Edwards 喺到，我相信而家嘅利物浦
好可能而家仲係行緊 Houllier 非技術型球員體系嘅大災難
甚至我有啲覺得，成個佈局推 Henderson 上前場
解放 Fabinho 打六號位，再解放埋 Henderson 上前場呢個舉動
都可能係 Michael Edwards 係後面真正發功嘅黑手都未定
印象中，個流程係
（1）Henderson 無視 Klopp警告走去拍晏菲路球員通道嘅YNWA標誌
（2）無耐之前 Solskjaer 試緊鐘做曼聯教頭氣勢如虹連勝多場之時，
喺利物浦對曼聯時我認為利物浦明顯打緊假波的賽事裡，Henderson 被換出時極罕有地唔理 Klopp，跟住疑似被雪幾場
（3） Henderson 說服 Southgate 俾佢喺國家隊打攻擊中場
（4）打出有說服力嘅表現之後，返球會搵 Klopp 傾想打攻擊中場
（5）之後連續幾場被安排打攻擊中場，表現突出

以我了解嘅 Henderson，佢唔似係無啦啦會搞咁多呢啲事嘅人
其實我講咁多嘢，只係想講出
而家呢一刻，球隊最大嘅隱憂同問題
就係 Klopp
如果問利物浦幾時係收成期
就要睇 Klopp 幾時回頭是岸，甚至棄暗投明
每一個人都會犯錯，無論何時何地
只要肯回頭，就可以返回陸地
一念天堂，一念地獄

如果最後真係97分
咁都拎唔到的話都冇計
只能夠講曼城更加癲

突然有感而發，做咗十幾年利迷，其實都見到今季嘅利已經改變咗好多，我從來無見過防守咁好嘅利，雖然進攻無牙蘇嗰年咁好，但其實今季到依家利淨係輸一場，已經係意料之外。嗰幾場失分可以話係唔夠穩定性，調動戰術唔好，但其實無得講，踢波總會有輸有贏，講真靠運氣拎三分都有幾場

無奈今年鏝真係太強，真心佩服佢哋。依家個階段我哋都係唯有相信同支持，YNWA

留意到清成日打好大段野

一樣 由-1個下以為會繼續沉
點知又連勝到
唔係精壇mode 雖然由+7到-1個期真係好抵屌
但成季睇9x分真係好好 仲要連續2年歐聯入4強
無冠真係好灰 隊波中間有發揮唔好
但成季黎睇真係近年最好亦算穩定
只係對手係接近完美既曼城

上面篇文係精壇定依到出

鏝呢隊宇宙隊黎近22場贏左21場 有咩好怨輸比呢隊

見到咁大篇就知係可樂清

高普正on9食古不化，social 就真係叻可以吸引到球星加盟同keep住士氣，但講到戰術同哥狗差成隊街

根本係高普問題

新論文

可樂ching式文章你竟然未領教過?

我睇哂

利po日常

告解
叫春
問天氣
牙正重口J圖
睇可樂清論文

淨係佢吸引到人嚟利已經值回票價啦。係個轉會政策西姐。model 又唔生，逼住要用買費基亞筆錢去買龍門。

今年真係唔撚啱timing
哥狗幾撚時走
佢未走都唔會有其他隊拎到

都實講呢隊利仲高分過摩一車同不敗阿
仲想點

無人完美 無高普 利仲為第4掙扎緊
同以上場為例 球員可以係更衣室自已提出意見，
有時反而可能比強制球員執行自已戰術到底好（終極例子係摩狗）

可樂清既文真係好有印象

不過神軒有係利拎過杯 所以佢先掂得塊牌
唔係咩

問題係哥狗佢可以去邊玩

戰術差九條街都拎到9x分？

邊有洗好多

差意大利未玩

不過咪又係祖記

Mike Edwards點會影響到戰術運用
你話Pep Ljinders建議推神軒上去我就信

可樂 ching 論文思考次序如下：
1.
2.
3.
4.
5.

高sir man management 真心勁

但戰術針對部署換人

解鎖成就

吹奏michael Edwards,

唔係唔記得呢條撚屌點樣令利要整個道歉下話

我年頭都係

Head 7 變 -1

國家隊啦
法國隊應該啱佢
粒粒皆星 拍得住08-10西班牙

我承認冇高普冇前四，但點解入左3次決賽1次盃都拎唔到？今季已經比曬錢買人明明有好明顯優勢拎先人7分但可以倒輸1分仲要賽程已經冇鏝咁密集 真係成也高普 敗也高普

不過講真如果下季無走人 又有新援
下季都應該會KEEP到爭冠行列
曼城聯賽太勁無計

尋晚下半身起身睇咗15分鐘就瞓返 咁啱兩個入波都睇到
曼狗啲防守直頭唔係英超級數 下游教好過作
Fred Young同Lingard完全係三大毒瘤 笑話嚟

醒左見到0比2即訓

keep到爭冠行列

但都係二奶命

換人時間，成效 呢D都係戰術

神軒係成隊唯一有資格拍喎
高普order係未為球隊贏過盃嘅無資格拍咋喎 神軒贏過聯賽盃

成日話高普戰術廢
但高普係利記三年歐賽成績都至少四強
話佢臨場換人廢就好認同

屌 打利又唔見佢地咁撚廢，班獌咪天真啦你估真係同市光榮咩

每個教練都有佢既缺點
但高普為利記帶黎極大進步一定無得否認

臨場呢D真係要等佢醒一醒
曼聯作客果場之後都進步好多

D瘀血好難頂呀
lalala, 屌摩, 力子, Ings, 大清

點會難清
大清季尾都走 唔續約

鏝城又輸唔到

公道講今年唔係大清同力子
英超爭冠一早已經完咗喇
LA出嚟踢個幾場都唔失禮

臨場換人廢呢個已經死得
係佢太高估球員，定自己得一套form

冇錯，冇人係完美既，強如哥迪奧拿歐聯都八強出局啦，仲要連續兩年都係咁

你肯定？作客完獌死左一次，對愛華頓又死多次諗住死守搏1分完場之後仲要賴風大

兩樣都係

但佢得PALN A係利記都三屆歐賽至少四強
英超得分破紀錄

仲有屌摩都完約，Ings就聖人先借後賣
反而今個夏天補唔補強到後備 呢樣好影響下年keep唔keep到今季咁就真

人地起碼有冠渣手，我地連飛機盃都冇呀師兄

熱刺輸咗11場咁撚癲

PLAN A

仲有成日話堆人廢
後備你想有幾勁
又勁又肯後備都唔輪到利喇

希望歐聯過到疤
老實講我覺得5050

力子同la係唔錯既後備黎，出黎係改到場面

先客後主 有得打既

至少要派到上場/打下游有得比正選抖抖丫
成日怕用殘啫喱，但睇下屌摩又真係用唔落手

偷到作客入球 返到主場就有數講

講真 今季最唔滿意既就係放佳尼
仲要撞正阿樂傷果段時間少左個人
其他真係收哂貨有突啦

對狼隊果場會係例行公事 會出大清廢摩老虎Lala短人同球迷道別 文沙都會出黎爭神射

之後都全勝就唔係喇

最揼心係曾經領先7分姐 如果一路係同鏝咬到好貼既 其實已經超出哂預期啦

我覺得巴係受制我地呢隻打法

有阿住可能仲有分head緊

過去會過去的 情懷不會倒退

最好鏝對李城會出Mahrez
李城班球員見到反骨仔一定打高一班波

好彩瞓左冇睇

係會失望，但近幾場見隊波仲可以咬住鏝唔放，真係見到佢地已經盡力。時也命也，做得利迷已經習慣左

作客狗都係，半場比你禁制

最可惜嘅唔係拎第二，係曾經領先

如果我利個後備勁啲

再諗聯賽冠軍係咪自欺欺人？
全力衝歐聯？
定係聯賽同鏝鬥到最後一秒
千古難題

賣埋層樓買曼城冠軍了

最大可能係食雞胸

講真 英超真係要改例 頭兩名相差3分內既話完左季踢多場決賽定輸贏

咪ON9
班球員你估係班19球迷咩

已經好好 起碼全季都冇話出現到無選擇
上年決賽冇人到得翻佔中三子選擇
蝗睇住黎食
沙拿傷都冇後備
今季係傷在破密閘差少少
但都唔關後備事 正選問題

真心

夠鐘食藥喇

歐霸>星散>買2線頭球員>歐霸
諗下都想笑 沉多十年8年先

猜包剪𢱕好啲
踢多場腳軟輸多次都似

咪啦
又要輸多次

最多咪沉多年
人地有錢大把一線狗衝啦

屌佢 空龍都唔入造馬造到咁

以英超實力，其實睇下西甲出邊幾隊，唔係拎歐霸其實唔難

klopp聯賽會唔會出副選，

比沙短出下

出副選做乜 差一分就投降

仲有格劍

盡力？去完camp返嚟休息夠都可以失分我地利迷要既係冠軍話之你訓練操到嘔血冇冠就係冇。

我幾想睇佢個薪酬架構問題點收科

First is the first
Second is nothing.

唔會，平時都唔俾佢出
衝緊冠更加唔會出

都心服口服嘅，今年鏝城勁到，就算比三次機會利再對多三次鏝，我諗都唔會贏到一場。對弱隊利都騰騰震，鏝輕輕鬆鬆，都無咩可以做，盡人事聽天命

歐聯機會仲大

不過聯賽留力，萬一鏝失分就更加飲恨

得返幾場波仲講留力

主場出擊夠做啦

鏝既費甸奴傷幾耐?

死獌狗 爛泥扶不上壁

今季邊爐幫到好多
至少多個選擇 又解放神軒
老母又上返力
但如果今季fekir嚟到我利打大巴都唔洗咁辛苦了
同埋多隻閘輪下蘿蔔仔
多隻前場都唔同結果了

1月點解失分 唔講啦

Nobody said it was easy
No one ever said it would be this hard

就算收league都冇咩影響
鏝99%奪冠變左95%

係高普on9想保守拎一分唔敢同鏝對攻姐，如果對攻有機會贏到鏝

97分（好想奪冠）

傷幾耐都冇用，淨返啲雞隊鏝讓半臂都夠做

去到3月份仲要神軒出聲 高普先比佢打前啲

渣士

咁睇返場波如果文尼單刀個下入咗
先開紀錄已經唔同哂喇
拎結果嚟講冇意思

打返場爭氣波先對得住維猜

搬泥岩岩上岸好難會出力幫你打，我諗就算佢主場都會輸俾鏝。
李城已經算係最有實力，佢哋爭緊歐霸位，但作客鏝好難踢，拎到分都偷笑。
白禮頓主場就要睇佢係唔係打護級戰要1分呢種，見佢上場主場打熱刺都叫守得幾硬淨。而白禮頓嘅護級形勢就要考慮埋卡迪夫城。

如果卡迪夫城下場連富咸都拎唔到分，咁白禮頓都幾大機會護級成功。

所以作為利迷，就要寄望下場 卡迪夫城 對 富咸拎分先有價講，威脅白禮頓最後一場去出力打鏝城。

如果渣土迫到鏝失分
我諗全世界利迷會當佢神咁拜

高普唔shake波 唔係一月個陣軒式手術刀射爆啲大巴隊

富咸收咗皮 希望卡城爭氣

好話唔好聽，利過到尾關狼隊先算，狼隊攻到啪啪聲

終於睇左avg可以上翻ig

實力黎講鏝食硬呢三隊啦，除非鏝太攰自爆，但可能性低

我利就同你鬥到最後一秒
鬥長命囉

曼城必須盡快輸一場波

換個角度諗, 鏝咁穩定, 對中下游輕輕鬆鬆, 如果真係不幸畀白禮頓/李城/般尼逼和而失冠, 到時鏝迷仲揼春過我地都似

( 仍然期望有一線偷雞希望, 雖然極渺茫)

波係圓嘅

鏝之後3場波失到一分
我以後唔上連登

利迷都係等下年啦

點解ddg會係咁輸近柱

都係輸得失球

叫佢戒咗去集訓舖癮先

今年又四大雞胸

有預感最後一場同aggero踢qpr個劇本一樣
白記收到風夠分護級領先2:1都輸番2:3
然後90+5 睇住aggero除3慶祝

要靠羅sir了

第一球真係呆左
慢流近柱

同多特一樣大意失荊州

唔好再提佳尼啦好無
講真就算唔借走佢都唔方會用啦

又易傷

難兄難弟

費奴換辛尼由普通型轉全攻型好似仲勁左
鬥攻好撚正 希望鏝淨低3場都係琴日個陣

多特都可以叫失
利物浦點算係失?

琴日allin鏝又執幾舊
繼續滾埋個雪球佢

本季遺憾：送走7分優勢、冬季轉會、對鏝輸波

佢最近真係keep住派膠，真心唔明點解唔雪番佢一兩場

其實今季對波進步左好多
直到宜家 數得出有6場輸波 (希望唔好再輸 )
歐聯分組賽3場作客
2個本土盃 (狼車）
1場聯賽輸俾宇宙鏝 (近28場 26勝2負)

但真係後備實力唔夠
唔使好似鏝咁多進攻/全面球員
但點都要有最少3隻改變戰局既棋子
明顯今年進攻係冇上年咁有效率 (唔知係咪落咗order)
攻中 前鋒都要諗諗

利物浦就係咁
上年進攻 防守一般
今年進攻一般 但防守強
仲未到攻守平衡既階段

去到呢一刻
只能夠見步行步
仍然相信有極少許希望
淨低5-6場波要去盡 冇留力可言

都係嗰句 最後真係拎97分 唔會怨
怪就怪有個勁過自己既對手

樂觀的利上

冇可能失一分嫁喎

講到唔想再講，每次送走主導權

高普抵閙

今次唔同13/14
今次係領隊部署失當

全力歐聯

對紅星果場真係不能接受

全靠爭冠個分咁近 呢幾round 利鏝主/客勝大注轟落去賺唔少
不過最後呢3場見外圍已經好低水了

好想念她

住norwich ge 沙鳩絲打返黎未

我想輸錢

就開場

每5年都有新野
好期待下一個5年仲有咩野去試利撚底線
季中賣主力定季中炒教練

我唔係咁睇
鏝對其他隊仲跌多我地2分
但對賽贏我地，就係果3分贏個冠軍

有冇睇㗎

利呢種打法 每年1月都會崩盤

唔成季去諗去plan
（淨食一段氣勢）

咪爭緊前四咯

1月崩，但3月會好返，睇落唔關體力事

咁好難勝利11人長期好狀態，尤其前面3個同後備級數差太多

其實一諗到失冠 就好想屌Klopp之前太保守

但諗諗下 90幾分都要亞軍 3年都入到歐洲賽4強 真係無咩好講 真係服左曼城 今季我地已經好好運 拎唔到真係無辦法

仲記得十幾場之前，好多樂觀巴打都覺得曼城係會失分，爭在我地把唔把握到，可能我一早有心理準備曼城係會全勝，所以比較容易接受，感動既係我地都連贏到咁多場，無放棄到，班球員真係有哂交待

今屆唯有寄望歐聯啦，下年希望可以再努力

如果今年留到人咁下年可以再搏多次

可以話無KLOPP就無家下仲有得爭的局面,佢自己都變緊,改善咗,早咗換人,只可怨自己吐返啲分出嚟

好喜歡他/她

終於放飯

我哋連登鍵盤教練團已經季季提著隊波，無論積分榜分數幾多都唔可以鬆懈

點解我哋獲獲都冇得笑到最後

對西咸果場真係睇到火滾
進攻無組織，一味鳩斬，傳失波又唔逼唔搶，完場前先換人

睇咗咁多年,我都冇咩邊場係覺得食硬,何況成季睇

由領先7分跌到落後果下我就知仆街
只有啲未夠資深嘅利子先會認為贏曬淨返啲波就可以反超
太撚天真

戰鬥到底

做好自己囉...唔係KLOPP,呢刻唔會拎到88分同咬到咁緊
雖然機會極微,贏埋佢都叫做好自己

神秘力量呢

Yes
其實領唔領先都應該要抱著想贏曬剩下比賽嘅心態
你估好似某啲乜柒都冇得爭嘅球隊咁輸波當贏波咩

klopp 已經係top5領隊之一

但而家來講哥狗都係技勝一籌，注重每個細節同調動。係個完美主義者

諗起佢之前教250踢波條片

咁歐聯又出局？

3.3

兩場對熱都係50/50

鏝兩場都贏但一出局一個拎3分

大意比SON快速入左兩球
,
最後250 果球又VAR 冇左, (果球如果英超D 黑哨一定計入)

走啦死獌狗

呀諾？
普巴？

普巴都得, 咁CONDOM 都得啦

如果獌仲係摩佬教 都仲有機
但俾條廢柴教 一撚定輸

駛咁多錢對殘陣熱都係50/50
不如死𨶙咗佢啦
仲話注重每個細節同調動 完美主義者

神軒 應佔一值位

鏝冠得返1.28
想當年利得返1.12都試過甩碌
希望有奇蹟

（不過當年個隊係利）

打士氣波，蜜月期過左，現哂形

就係太完美主義 堅信作客守 主場攻定律
搞到輸左俾個制度

今季季初摩佬仲係度個陣一定輸得仲甘

冇計 獌狗鍾意玩內鬥
用摩佬果套一定保到前四

根本哥狗捧聯賽嘅其中一個主要原因係有無限錢+陣容夠深厚
如果利後備席有sane foden jesus mahrez俾你輪換
我覺得未必會搞到今時今日咁
戰術上唔覺得哥狗出色過高普好多
高普拎住多蒙特打哥狗隊拜仁
拎住利物浦打曼城 對賽往績為 6W 2D 8L

請到高普真係好
係佢一手一腳帶返隊波上正軌
成個過程全世界有目共睹
瘋狂請錯manager嘅後果只有獌狗咁
好彩我地搵岩人當年

你咁講其實高普都係完美主義者
堅信軒母米係最強中場

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，格拉斯哥流浪日前邀請了利物浦 U-23，飛赴蘇格蘭進行練習賽，而在半場結束時，格流是以 4：0 落後。不過，透過教練謝拉特的調兵遣將，這支蘇超勁旅在換邊後漸漸扭轉局勢，最終收穫一場 4：4 的和局。

但人地打中下遊好穩 好多場十五分鐘前領先 你睇佢真係猜到入去
高普今年係自己太保守 想坐和望贏 根本和就同輸冇分別

買左太多落鏝做對沖
搞到宜家想鏝贏

今季肥普先係最強教練

見到班獌狗係到討論要買邊個買邊個
但又唔諗下自己隊野憑咩氹到人過黎踢波
大星會過黎幫你重建咩

同意一日未完，一日都仲有希望

搵 pogba 幫手打電話

利全勝到，鏝和一場，我地已贏到

感覺會輸比狼狗

如果貴買又未必買唔到人嘅
最好高追幾件貴價垃圾

咁更加冇人黎
領隊嘅號召力已經冇
管理層都搞到咁仲邊有星想黎
一日到黑係到J費格遜當年點點點

清咗彈琴果件先講啦

雲加真神人也

咁咪又做水魚囉
咁就最好 又禁住曼狗黎劏

要tune一tune自己個心態 都係好似上年咁全力支持歐聯算
起馬命運o係自己手

英超就.. 真係隨緣

打西咸同李城個兩場老鼠拉龜等運到咁

Pogba

換做艾力臣會好d

應該早已沒期待 應該心死為何仍未放開

有沒人會轟落去利3.3賠奪冠

傻成咁？

我再沒勇氣向利講舊時 沒有勇氣失冠另一次
為你將睡眠忘記
通宵睇西球已經頓成往事

鏝就會

10蚊都蝕埋

但唔係klopp咁保守洗唔洗而家仲要計住計住鏝會邊場失分

李城個場都係咁

今季超班啦
D分都高過5年前 10年前

高過咪又係做阿二

夏殺 艾力臣都唔會係普巴

無計
鏝就係勁無得唔唔佩報佢

沙拿唔怕又比阿媽話？

而家訓身1.28鏝拎英超其實真係唔錯

仲有3場

龍媽點忍呀

鏝睇個勢贏曬，利分分鐘海鮮波輸比狼隊

咸左一日

Next year is our year已經聽左好撚多次永遠都唔會有this year

又去溝女

黎緊兩週都係利打先過鏝
等利贏波後將個雪球滾落鏝W度
滾到最後一週就一野轟落鏝冠
季尾執返唔少

究竟係乜

好在半場起左身買鏝，果陣時有1.8

好眼訓

屌我買個時得1.4

咪玩波係方架

各位手足今季對沖賺幾多？

瑪黛茶

mola mola 又要等5年

早水5000客勝再加1000盤 淨低三場利鏝好似冇肉食 全部勁低水
前幾場都仲有1.2~1.3

哪支球隊都有黑暗時期，這十年我們怎麼走過來的，冷嘲熱諷都受過，已所不欲勿施於人

好中，基本上今年個夢已經發完，希望等8月可以再發過。

其實都仲有機會大家唔好灰心
我地踢先踢完壓力係人地到
做好自己 97分絕對有交代
話季中把握唔到既 其實明顯bench唔夠人深
隊隊波都要回氣 我地係有神秘力量但講地獄賽程
利今年多d 開季psg 拿波里 16強 拜仁
鏝係踢多d但對手唔係真係太難
隊隊都要進步 起碼係明顯進步緊 比起之前456
依家出到歐洲賽有邊隊唔怕利

連和英超果幾場唔通又好難咩

明明可以10x分拎冠

捧利記壓力咁大
有時好難怪安囝出去偷食減下壓 😖

而家咪轉左中場組合囉咪咁25

準備allin曼城冠軍 心靈對沖

基軒邊呢個組合暫時真係j死人

話季中把握唔到既 其實明顯bench唔夠人深
咁都講得出

事不過三 0809 1314 1819
(再之前都廢事講)

三次其實都有共通點

3次個冬天轉會都係屎咁........
0809賣走堅尼 無買人
1314想買沙拿失敗 無買人
1819借走佳尼 無買人

上年曼城領先10分 仲買拿樸迪

1月-2月
多個費基亞 果2分 都隨時係度

覺得好無助 90幾分都拎唔到冠
咁有乜好講
有乜可能做到零失誤
就算我地狀態唔好果幾場都keep到1分
明明鏝輸得仲多 點解咁唔公平 屌....
好撚燥

殘障運動員不了

下年哥狗又用幾億買人

差距又會變大

老鼠安利迷來咩？

咁買多d，好過炒股炒樓

對家踢起上黎真係有統治力, 邊跑邊傳踢得好爽, 我地就skip中場, 前面3個死去然後把握力又唔係上季咁強, 有呢個結果都無得怨D咩啦

繼續next year is our year

老實講佳尼係唔啱用，守強攻弱，依家利靠晒雙閘進攻，就算Gomez，Milner 都會有助攻能力，佳尼有價賣都無可厚非，但最少都執件英乙仔敷衍下大家都好，講到尾都係DLLM FSG

有乜可能聖誕冠軍冇英超 究竟咩事

下季當你唔甩轆，但好似車/熱咁，由爭冠變爭四都頂心

所以今年夏天
要買件中場發動機
上年都講 長期miss中場根本唔係辦法

一玩密集 就肯定老鼠拉龜
好多場都碌返來

唔好精組織能力
但起碼好像古咁

傳到下毒直線 同 有遠射能力

下場西時間 唔看

巴西時間 但打巴都會看

巴西

對巴係最後2場值得睇既賽事

鏝啲迫搶
我地要超頻狀態先做到

英超歷史近十幾年，只要有聖誕冠軍就一定有英超冠軍，得2年係fail，就係利
咁個問題黎啦，如果人地聖誕冠軍就好自然可以拎到英超冠軍，但我利拎聖誕冠軍都會無英超，咁咪變左有雞先定蛋先既卡手問題，要咩條件先有英超冠軍

入到決賽下季唔笑高普禿頭
捧到是但一項冠下季唔屌F$G

睇獨立賽季
利今年挑戰個對手係上年100分既鏝
仲要唔係大量貨金挑戰

難矣，笑吧利子

明顯係bench 唔通個個全季Fit 利前面三個
基本上接近無輪換過
始終要回氣 無可能長期Fit 後備人地亂數都全部有級數

唯一可以減輕消極情緒是簽人

上年歐聯決賽後買左法賓奴

希望今年都有

你自己留意番 就算炒三球或以上 高普都係踢文尼同沙拿8x~90分鐘
有時係佢自己用殘啲人

越諗越似尾場輸俾痕隊

有得爭先諗啦，唔通渣士真係會頂到哥狗咩

Hello, here's Pogba. Go MU la Diu.

咁又唔算好

好像當年場水晶宮 其實我無咩反應......

輸車果場知玩完
係將所有希望放係果年拖肥
失敗左 就知

下季轉會窗，隊隊都玩重建，又有破紀錄睇

0809 F9+G8
1314 SSS
1819 FMS
2324 TAA ?

我記得對車仔前，就算和都仲係有主動權。輸俾車後，好似同分但要追一個不太可能嘅得失球數字，果時都叫做有個"主動權"。
結果狂攻水晶宮，變到3-3和波，記得呀蘇真哭。
然後變到要寄望鏝城失分，最後拖肥都阻唔到

PFA Team of the year點解會係Ederson

和李城和西咸已估到結果會咁

但估唔到既係利記追得咁貼，感動！

結果回重要，但過程都好撚重要
利記

好想快進時間去5月12號
依段日子真係好難捱

Trent Alexander-Arnold, Virjil van Dijk, Andy Robertson & Sadio Mané are in the PFA Team of the Year for the Reds. 🔴

對永昌宮之前好似差9球得失球 果時仲好多人貼遠古年代利炒永昌9-0既片

迪路飛奧！

Ederson同Alison 都可以話伯仲之間
但拿撲迪

如果屈仔贏到FA CUP，咁聯賽第七就無用，狼隊就可能會放水。

不過，有可能咩

慣咗啦，又唔係第一次

今次真係要靠迪路菲奧爆佢

隻狼放唔放水都唔影響大局了

兩個前利領隊都幫左手，渣士麻煩你幫一幫啦好似d漫畫大結局咁，成班人一齊出黎幫手打大佬

想知般尼會唔會守死鏝,般尼好似仲差一分先confirm護到級

無 confirm左護級
睇領隊同球員仲想唔想踢

夏 +son?

有普巴無夏神已經唔使睇

當年肥賓隊紐最後一場先炒9熱狗明明都降左班

狼隊呢班波已經唔係求成績咁簡單，係想挑戰強隊證明自己實力

利乜水呀要幫你

唔會降但同打車仔個場一樣

般尼 渣士 最後希望
渣士好似仲要爭第7?

Keep住道氣 第二年即刻上返黎

念舊

同打車仔個場就OK
但佢地咁辛苦護級成功 應該會wfc

普巴可能真係多朋友

白先係最大希望 佢地有排都未安全
所以先話今年真係好緊湊 只要阿同肥賓逼到白上絕路 再加卡城li兩場爭氣 白點都要踢最後一場
李城仲要爭4 但作客
般尼我feel到下場唔會認真會hea踢
頂住啦

呢個係咪全部球員一人一票投出黎？

不了

理智同我講

呢幾隊全場0攻門

白D 11人大巴無咁易破
然後又黎多次agueroooooooooooooooooo

睇avg4了

睇完了

屌佢

國家隊踢得唔好
但球會又踢得鬼咁死好

阿根廷 唔知邊個累邊個
總之大家一齊登唔到基

無加啦， 青黃不接，期待下荷蘭好過

荷蘭黃金一代

荷蘭真心

但我地無咩傳荷蘭幼幼

見到阿積士4強 D大會搶曬啦
加埋一件都成7 80m
我地買翻D 3 40m翻黎比廢中造算

有老母同雲迪克都夠j
真核

老母識踢國家隊唔識踢球會

前半季場場0封，下半季場場失1-2粒
AB13都係輸
R16 VVD唔洗講
呀諾有份呢下防守講，一定唔係第一

高美斯 希望打返今年水準 同無咁多傷

但兩閘今季幫左進攻好多

英超 或者應該話全球黎講應該算第一啦

進化到非賽事日都入黎爆閘
set bot算吧啦

又話有新回覆但唔見

印證我地條中場線真係最需要改善

印證左鏝仲有改善空間

ali 最多clean sheet 竟然係ederson

呢個係唔係球員同記者投出黎？

艾達臣痴線在佢連助攻都有埋...
而且近排又救世mode

呢個球員投 記者有另一個

應該得利迷屌到佢開花 睇翻英超既右閘整體質素都唔係好高

隻爆閘狗有冇d新野

又話文尼毒撚？
咁多人投，偽毒黎

普巴咁受歡迎咁多票佢好似係爆左幾場之後就hea

其他都係頭2位嘅球員就算合理

高普打4231係主因 不過有部分都係因為無人用佢先出埋呢個鳩陣

佢地覺得三叉戟一個都無 唔係好合理姐

不過近日訪港的利物浦行政總裁彼得摩亞受訪時提及，無論結果如何，今季仍是「巨大成功」：「今季是極度成功，無論發生什麼事。我們當然希望在主場奪得英超冠軍，無可否認我們一定是今季英超最佳球隊之一。若在其他任何年份，這個分數已經足夠奪得英超冠軍了。」

屌你老母啊FSG

好遲唔知邊度話水貨嗰排有微傷, 唔爆得, 所以轉佢打最前

佢可以嘗試出Origi正選 或者出Shaqiri 太依賴沙拿都唔好 當然我宜家係馬後炮 唔出沙拿可能會輸埋添

好驚下季又好似之前咁 低分

到對熱果場先狠心地424
不過條防線差D穿

仲有半個鐘先收工呀

最誇既除左rubbish 普巴，拿僕迪當選外，就係右閘阿諾，佢既防守力

助攻係多，但閘基本係要守得好，佢Walker先係最佳

其他冇乜異議

咁你地攞撚到英超未牙
有金章未牙
冇就收皮啦二奶猁

都慣架啦怕咩牙

另外，冇沙拿同夏神，感覺好爽

li到利區唔係曼區wor

食屎啦

話有6個新回覆只係睇到兩個
爆閘定點

我冇左760-763

爆閘來 唔使理

我諗你都係block左on9子同爆閘狗姐

block利區真核叫春子
無叫春子區內少左好多叫春 變曬格劍

你點同姐你24小時架

15/16李城拎冠軍個年先81分
個年曼城仲要唔知做乜先得66分
這些機會......

有冇第句
悶撚到

點解鏝城咁撚癲

真 唔好話唔識輸 根本連和都唔識 好恐怖

先唔講會唔會有人走..
下年都唔知用咩觀感去睇英超好
依家英超好似一場都唔可以失咁
唔通要由季初緊張到季尾...

打定輸數唔會有冠咁黎睇就fit曬

德甲意甲西甲果種心態咪得

今年咁好彩前面3個加VVD冇大傷 踢足都拎唔到既話都唔知幾時可以拎到

竟然冇世3

呢個真
哥狗唔走 下年都唔荒有運行啦

我西甲鐘意西維爾，不過都係前4或者有盃捧當bonus心態

德意就真係純食花生

今季利都要靠神秘力量先追得貼鏝
下季冇埋神秘力量，其他幾隊都不見得可以追到鏝

Matip 近幾場carry緊中前場

其實97分係過去廿幾屆英超入面只得一季拎唔到冠軍

拎到97先算啦
仲有場對狼隊

唔係熱刺中間崩盤 而家都應該係三隊爭緊

下場般尼令曼城失分架啦 驚閪咩

沙拿有咁大影響力咩

美國人都好似好睇重咁

埃及既影響力痴撚線

94都癲啦魔1車都係95炸WO

諗起篇潮文...
利記係剩下賽事取得 30 勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄

估唔到已經變到 就算全勝都拎唔到冠

Muslim/阿拉伯/半個非洲既運動員代表，假假地又係上年世三，有都對路既

情況就好似奧運游泳破世界紀錄，點知冠軍一樣破世界紀錄，但係游得快你少少

哥師x無限金錢太勁
未來依幾年佢唔走 其他隊都只會係挑戰者

與其惋惜季中個幾場和局 倒不如諗下今季帶咗幾多驚喜俾我地

如果馬列斯入咗球12碼
如果origi冇絕殺Everton
如果s15冇對車仔入世界波
等等等等 利記都一早冇得同曼城咬到依家
所以邊有咁多如果

亦都冇必要呃自己曼城黎緊會失分
大家好清楚對手係咩level
諗返開季前嘅expectation
有邊個敢講會有機會拎到97分
當然冇冠軍係人都會失望 但亦唔係世界末日

英超贏埋最後3場佢
歐聯希望同巴塞踢得有來有回
各位利迷應該都會滿意 至少我會

樂觀諗唔係馬列斯射上太空，一早落後4分爭都無得爭

第一季有唔奇,係勁完第二季都keep到先屈.
即係針對性部署都無用.
不過今年佢地好多新兵都大爆發又真.

有交代了，下季補返跛腳仔再爭過

仲會追跛腳仔咩

而家只不過打左 35 場
利記已經累積左 88 分
仲有 3 場比賽
利記係剩下賽事取得 3 場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話利記仲有 0 場波可以失分走盞
只要我地文尼 沙拿 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 1 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

其實買人都唔知買邊個，今季
97分神秘力量都無，俾個麥巴比都唔覺會多幾多分，唯一諗到係差d有遠射腳頭既黎破901

奧脫福曼城球迷高唱 “You are fucking shit” 全場曼聯球迷鴉著無聲

同市光榮

如果25古可以回家，大家覺得點

點解真係有on9利子會起身睇19獌
呢隊垃圾賽前都估佢輸硬
點解利子要咁撚低賤去做d咁既野比人笑
今朝已經想屌
但係公海搵極都搵唔到個po
原來比個block撚左既人開po

我地自己已經有跛腳仔復出
依家既人腳攞第二，FSG點會買人，唔賣主力都偷笑

望就望邊爐磨合成功之後，下季中場可以貢獻返多D

有咩低唔低賤 事實係以人腳/客觀事實（主場）黎睇
鏝最大機會失分係琴晚
我有睇 上半場根本49000仲頂到
我係撐利 唔係反獌
係連登d濕尻49000 on9姐
我身邊基本上都係49000fans
成日理性討論

要靠渣子幫利拎英超了

放瘀血已當贏

展望將來啦ching

邊季呀？就係雙曼同分?

上季呀,100分鏝,第2高已經係摩1車既95

睇波都要比你屌 使唔使教埋人做球迷呀

我？

可唔可以望下陣容先講野

係時候潛水

又格劍

鏝真係好恐怖，長途戰唔夠哥帥嚟

嗰年隊隊都食哂屎咁劑
阿狗本身有機會但都自爆, 最尾係靠熱狗自爆先爬佢地頭
嗰年第二到垃圾利第八其實分數相差唔多
嗰年都算係奇葩

無費蘭甸奴應該易搞d , 要靠渣土

岩岩睇完joao felix球皇片 真係j唔落手

放心 利唔會買到

屌 以為係今晚睇波，開心咗半日

其實就算差防中 都夠揪有突啦

今年都算奇葩啦

渣士可否打救利？

渣士：不了 你哋逼害過我

貼丁圖算啦

有心無力 sorry

對鏝城
你要搵1隊肯定攞到1分

得當年摩一隊車

好誇

code

係髮型定咩問題
個樣好怪

老老實實我對眼真係無乜點樣離開過對波

尋晚獌嗰條費特 傳球成功率有冇50%
廢撚到仆街

剩係留意點解個男仲未扯旗

前利物浦主帥、李斯特城教練羅渣士：「目前，利物浦需要保持冷靜，專注應付餘下的各場比賽。如果他們能夠做到這一點，他們就依然存在著贏得聯賽冠軍的機會。」

果陣你都唔係咁

強攻打車

佢好冷靜
無諗過隊長會出事姐

反樂點睇樂入11人

佢又吸收過經驗呢可能

講真，今季有幾多右閘好過佢？

對晶宮佢想追得失球..點知前面入波後防漏水

其實唔你係佢勁係全英冇幾個勁右閘
考慮埋佢進攻貢獻係好合理

果時都係背水一戰
唔通唔攻咩

老老實實
其實簡迪會唔會比費奴更適合入best 11

渣士太進取 有前冇後=亞軍
廢中太保守 佔中三子=亞軍

今年比煙佬轉左佢打前左冇之前咁勁

簡迪俾煙狗撚左一輪
同埋簡迪係 防守S+
但費奴係防守S 攻守轉換A
呢個簡迪唔係太做到

但都唔見到佐做攻守轉換有幾好

唔明點樣可以屌廢中，大佬，輸一場，和七場，其他贏曬，喺9成賽季都排緊第一，仲想點

Walker都完勝佢

將有前冇後呢樣入渣士數又唔太公道
本身後防人腳都唔多掂，最好既艾加成日傷

靠你了

認真定假膠
攻walker得一助一入
防其實一樣係間中會爆

獲加防守壓力細好多
牙樂場場都俾人爆

一樣 0%=0%

迷軒質素真係
佢成名個陣就係
今季打到pat屎咁

最傷一定係主場輸李城果場。不過每隊波都有起伏架啦，係鏝太痴線啫

但係好肯定利個budget 比哥迪奧拿玩，一定冇高普咁既成績

亦唔見得其他右閘防守好好 佢未傷之前防守真係唔錯

本身鏝城班底都有番咁上下
唔係既話洗得仲多

都無得咁怨 無冠就係無冠 光榮出局都係出局 過多十年 人地只會記得你未拎過冠軍

歐聯 0.1%
聯賽 0.05%

TAA入到唔奇喇
數據靚+英人+利記爭緊冠

屌佢還屌佢
而家右閘真係無乜人才

原來salah入唔到最佳陣容

英甲料真心勁

azp有冇得比下？

忘掉砌過的沙 回憶的堡壘 剎那已倒下
面對這 墳起的荒土 你註定學會瀟灑
階磚不會拒絕磨蝕 窗花不可幽禁落霞
有感情 就會一生一世嗎
又再惋惜有用嗎

希望係整定，
假如羅渣士可以令曼城失，
今年真係前利領隊一齊幫手
賓帥、鶴臣、羅渣士。

不過李城首循環撃敗曼城，要雙殺城曼城今季就無人試過～

Drink壇見到

曼城是不會輸比同樣的對手
twice

和都唔得啦

接受今年無英超啦踢得咁好都收皮真係魔咒嚟

回教佬真係要多謝佢，幫佢地改善咗唔小形像

李城呢隊好難估 渣士回歸後精神面唔錯 又有華see Maddison 最近都唔差 有力爆一爆

班撚樣夾埋中出ddg

gay reported

Klopp:" We will not sign Lorenzo Insigne."

Klopp asked about the challenge of taking over a club mid-season and what Solskjaer must do at United to turn them around: "They didn't help us, why should we help them?" #LFC

太矮 不了

Jurgen Klopp on Leicester playing Manchester City: "Brendan is my landlord, can I (withhold the rent?!")

都仲有段距離。
唔計中出
最多外射

Klopp: “I saw a few pictures [of Salah at the Time 100 event], and he looked brilliant in his tuxedo. Wow. He met a few famous people. Daenerys Targaryen! If he’d have asked me I would have joined him!"

Klopp on summer transfers: "Will it be the biggest transfer window for LFC? No."

乜撚野gay test黎

渣土帶既李城係第二隊黎

Klopp: "We will not sign Lorenzo Insigne. He's a very good player, and he has a long term contract at Napoli. We will not even try it." #LFC

Klopp on transfers: “Our plans are not for the public. But will it be the biggest transfer window of LFC? No, probably not.”

Klopp on fringe players: "It's the best quality I've ever known in training sessions. I like that Millie mentioned Simon (Mignolet). He's the best No 2 in the PL, 100%. He has still made steps and improved since last year. His attitude is just brilliant." #LFC

Lac will only sign players with low price tags

Probably

話中有話

over 30m? no talk la

Klopp is 9upping, 200%

屌
唔洗錢
分分鐘只係買一個人

好多9up

冬天入個tielemans好撚勁
21歲踢左10場2入4助

贏唔撚到曼城我唔撚交租

今時今日仲覺得會買一個人?
係0個

垃圾到好似幾個屌摩一齊防守咁

全條防線一齊失位

best no.2 in PL....有d心酸

一早public哂喇

不過平心而論 米神真係唔差 應該勁過曬非Big6既龍門

獌非常自豪

十字聯防呀
企埋左少少姐

踢中型班啱佢

今年盃仔太早出局對他唔住

啱啱放工

今晚幾點踢

27/4 0300

高普個樣老咗好多

同佢第一年執教利物浦嗰陣差好遠

馬會開盤利讓3/3.5

勞心勞力

大大力轟哂落下盤到
fatfat了

傻撚咗

屌 好彩ab國家隊騎住艾達son

最後3場英超我利大炒10:0
之後97分奪亞

廿四味咁大整估

畀我就會畀葛菜水佢試
起碼冇咁伏

高波無改善， 出迎時機差，落地慢，成日輸近柱波，但都偶有神救，反應快

迪基亞都失近柱

後面個跟班鬼妹好正

學過物理未?
所有人落地時間都一樣

Phy炒到仆街的

The net spend boys will be quiet

依家唔係free fall喎

空氣阻力

算吧啦，人地都幫盡係輸自己on9連和幾場

鏝post吹到個廢龍所有嘢勁過ab 所以入到pfa team

兩個救波好似差幾遠
曼個籠求其搵個識玩波去頂都得啦

速度唔快，
空氣阻力既影響低到可以neglect左佢，正常唔需要計算
如果你話0.001秒都要計咁冇得好講

其實一個龍門落地快唔快都係講佢嘅反應啫
真係講佢physically快唔快咩

系 係得tite 咁唔sick ball 先揀ali 做巴西1號龍
老實說 正常唔係清楚自己隊波人腳有咩缺點咩

下個po名叫咩 5年又一雞胸?

樓上捉字塞，反應時間太長

Let it be

19/20年係未又一開季就停英超買人

ederson點樣所有嘢都勁過ab

Yes

如果係球員投票，ab 新加盟英超相對名氣唔夠
咁其他人未必即時可以比較邊個勁啦我諗 都係平時印象分
我唔信班人投票前會逐個做research 比較啦

佢地好似話ederson 係全盛紐亞 ederson 係唔錯既，不過其實咪同AB 差唔多級數

鏝post就算啦
成堆都極反利

以哥迪奧拿種高控球率 好多時對面全場都無威脅
cs都少過艾利臣
都叫所有嘢勁過ab

所謂自閉 同以前高登車 一樣
球迷數量少 出來的效果就係自閉.....

又話咩好人好者 點會做利
成班係石油Daddy前

Sane都打後備
話自己個陣廢

屌 輸左歐聯 英超少過100分 垃圾哥狗仆街死啦 又唔買人 話撚左 屌你老母on99

Liverpool FC@LFC
We're underway in the #FAYouthCup final...

Jay Spearing
‏@Jay8Spearing
Follow Follow @Jay8Spearing
More
#TBT 2007 & A Special Moment Lifting The #FAYouthCup - Good Luck To The #LFC Lads Tonight 💪🏻

史必寧

好撚肉酸牙死猁狗
咁都要講一餐
琴日場波係咪對你地打擊真係咁大牙
同埋知唔知點解無勁既球員去你地隊垃圾做後備牙
因為你地隊垃圾未撚攞過英超牙柒頭

諗返起好多青訓
好似得kelly仲響英超搵食
希望大細丸 哈利仔同木燒撈得起啦

哇
原來12年無捧過盃架啦
唔好攞出黎比人笑啦

GOOOOOOOOOOOOALLLL!!!! BOBBY DUNCAN!!!!!!!!

Duncan gets a late #LFCU18s equaliser with a long-distance strike!!

[1-1] #FAYouthCup

Coady最尾個場要報恩了

Liverpool have won the FA Youth Cup

仲係贏鏝城

謝老4個表弟Bobby duncan好撚勁

睇落去踢法硬過Curtis jones同木燒 唔驚對抗

發現爆閘條友真利過真利
非賽事日凌晨特登黎爆閘
btw爆po未

曼城買尼馬

佢夠話唔買龍啦

呢句睇落係連續4年都有得捧盃喎
利記年年都雞胸架啦屌

深夜西波

笑人冇捧盃都唔該搞清楚啲歷史先啦

「終局之戰」
post頭貼

夠哂中二

臨完場追和

之後3隊有無邊隊做到

咁快又一post

咁快又一季

四大雞胸

諗起朝聖贏波個陣個個心懷希望就想喊

4年4亞

等待奇蹟

又話比咸野佢食，乜撚都唔咸

1001